武漢肺炎概念股

有冇例子分享下

1558

福壽園

升到

升左22%
CLS 依家唔敢入

我見到嗰陣已經升到20%